仲有冇人出Tesla 做Uber

上次call uber 真係坐Tesla

座過兩次model s

其實點解會專登出tesla黎做Uber?

平
20萬有交易

二手tesla無free supercharge wor

而家仲多唔多單

諗過出架model 3做uber
假期渣，諗緊一個月渣4-5晚夠唔夠供車

咁撚樣黎供車就咪撚買啦
買車就係想有自己私人空間
俾d陌生人係咁坐
仲要呢排武肺
上次睇youtube先見到條撚樣喺車食紫菜

Mihk

渣幾年當儲架車出黎
你問我幾十萬買部車，淨係星期六日攞嚟媾女過唔到自己個關

有咩問題 比你日日揸油錢停車場錢都仆街啦

當OT 儲錢買車，全職就不了

model3收uberX車錢, 仲衰撚過做麥記

做uberX過海大約收到幾多錢一程？

幾年前就得
個時求其揸都4皮一個月
勤力d去到有8皮講緊2015-2016咁上下.

順便姐

上次有fd咁岩call中，之前仲以為係都市傳說

而家專登出部車嚟做一定輸

連續3次都model s 仲以為好平常

Uber 成日中 model s
想試model 3 / X

今日都中model s

前幾日有model x
司機仲好有禮貌

次撚次都prius, 見親prius 一定一星